[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(342)

波波！！！

我個p甩得啦，第一次開post

吓
我以為冇人開post

第一次開post~~
我之前係即刻搵家姐